今年雙十全民感謝日搞手疑似有問題!!!

相信食黃店幫襯黃店已是大家嘅日常

今年有個雙十全民感謝日

有別於舊年嘅模式

去年只係隨便幫襯一間, 有支持即可

今年則需報名參加並且支付$300至$500嘅”文宣設計費”

今次搞手嘅目的真係如佢地所講嘅咁

定係想從中掠一筆？

有朋友識得其中嘅搞手

怒斥佢係不理政治不吃人間煙火嘅貪錢港豬

咁嘅人點解突然間會咁落力幫助黃圈？

雖然”文宣設計費”話就話可以唔俾

但有幾多黃店會唔俾？

咁收到嘅”文宣設計費”會唔會透明公開？

希望今次搞手可以公開明細

由收到邊間黃店嘅”文宣設計費”及其金額

以至點用、最後剩低嘅錢去向都可以公布出黎

希望大家一腔熱情支持黃店黃色經濟圈嘅同時都小心被有心人利用賺錢

畢竟已不是第一次有人利用「黃」嚟搵錢呃人

自推10

自推9

自推8

自推7

自推6

冇所謂啦 冇錢賺邊個做
不過都等下解釋啦

自推5

有朋友識得其中嘅搞手

怒斥佢係不理政治不吃人間煙火嘅貪錢港豬

不如你都提供埋證據？

三秒距離

賺錢還賺錢

唔好講到咁大義凜然 唔好賺到咁盡

$300 300張文宣卡

有接觸過印刷嘅巴絲都知呢個價唔合理

黃色經濟圈唔係開善堂

賺少少錢有乜所謂 比黃店賺好過比藍店賺

只要係黃 都應該訓身撐

樓豬開埋呢啲post 一定係搞分化

我都係等解釋澄清

只係想知道錢嘅去向同提醒大家要小心被利用嚟賺錢而已

黃嘅話就唔可以計較價錢

個錢包埋良心

要計價錢你不如去食美心啦

300蚊一張
50萬人參加佢都袋億幾
咩文宣要用咁多錢

300會唔會太多。。。。
40就好D咁

可能手足呢期唔夠錢周轉姐

不割席不分化不指責 兄弟爬山

反正幫襯黃店就得，有冇佢哋嘅交宣唔係我選擇之列

億幾我寧願佢話買地方俾手足住...

港豬證據好難比你

只可以講佢地ig story一直以來幾乎都只係吃玩樂

私下傾計政治嘢從不提及亦不理會

又係呢啲報名費

如果有五十間參加都幾和味，希望黃店唔好中伏

黃色經濟圈要賺錢我當然無所謂

仆住去支持tim

但唔想黃店、手足們被非黃嘅用嚟賺錢

提到錢當然敏感 我只係想清楚明細而已

其實集中杯葛 藍店已經夠

係$300 300張

相信參與商戶都冇咁多

但驟眼睇都開始多黃店參與

到時都金額不少

所以先想搞清楚